\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que diz esta Lei para municípios com menos de 20.000 habitantes?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{18}
\end{figure}

Para Municípios com menos de 20.000 (vinte mil) habitantes, o plano municipal de gestão integrada de resíduos sólidos terá conteúdo simplificado, na forma do regulamento. Porém não se aplica nas seguintes condições:

\begin{enumerate}[I]
	\item integrantes de áreas de especial interesse turístico;
	\item inseridos na área de influência de empreendimentos ou atividades com significativo impacto ambiental de âmbito regional ou nacional;
	\item cujo território abranja, total ou parcialmente, Unidades de Conservação.
\end{enumerate}



\end{document}
